無謂再屌人唔岀嚟

我諗係連登除咗五毛同假膠
其他人普遍嚟講都唔鐘意呢個政府
今日見到好多post
話尋日唔岀嚟就係港豬
其實聽到都幾難受
唔岀嚟原因林林總總
但係我唔認為一味靠屌
普遍大眾會突然覺醒”今日要以死相搏！”
反而愈屌只會愈趕客 令到本身人數少嘅本土派
又再對立成兩邊 最後結果就好似尋晚咁
咁點樣去令到更多人岀嚟呢

第一當然唔好再屌人港豬
我知道有部分巴絲打尋日岀咗嚟
係會覺得嬲點解無人幫手
但係事實證明其他人係唔會比你屌到岀嚟
反而要係做多啲文宣 令人知道個嚴重性
感染多啲人岀嚟 一味靠屌無用

第二盡快成立一個新嘅本土組織
唔係話要搞個人崇拜造神
但係至少比較有組織啲
好似尋晚咁 係美領/公民廣場都太過分散
有為數不少巴絲仲係單拖嚟
發生咩事真係未必有人幫到你地
盡快搞個組織
50人有組織同無組織都差好遠

第三暫時放棄高成本抗爭
事實擺在眼前 岀嚟嘅人嚴重不足
我知有好多巴絲打都好勇武
好似尋晚肯單拖去美領 我諗你地一定係肯衝
但係幾十個人做唔到咩大事
我自己認為
反而唔好下下岀嚟都講到以死相搏先
一開始遊行嗌口號靜坐再升級
遠比一開始就嗌武力抗爭容易聚到人
有人數先有嘢做到 借鏡和理非嘅方式聚人
再用本土派形式升級

次次遊行都互相不滿，互相指責
團結民主力量？團結條毛
各自為政算啦
開放大愛民主派一邊（泛民主派）
保守本土民主派一邊（保守派）
嘈來嘈去煩死人

其實本土仲要包裝得好過泛民
先會引到更多人岀嚟
要識得示弱 做到比政府欺壓得好嚴重
個效果仲好過成日表現岀 寧作玉碎 不作瓦存
要做好人就要比小人更奸

做左呢三點
咁你同左膠大愛
有乜分別

利申：真港豬左膠

你地激進派不嬲都係要夠硬淨

帶頭推番暴政

我都識學你地講

乜野動升級

升級左幾廿年唔夠

咪笑死人

怒屌
所有唔同意唔參與你地的人

經過近年幾次以死相搏式叫人岀嚟
明顯效果唔大 岀嚟同唔岀嘅仲開始對立
其實左膠聚人方式係可行
佢地只不過係唔識係適當時候升級
所以必須要有力嘅領袖有組織性咁叫人岀嚟

適當時候升級？？何謂適當？

呢個方法以前熱狗年代一兩次係有用
但係過咗咁多次已經無咗個效果
而家情況就係
真正港豬唔會屌醒
唔岀嚟嘅人唔會比你屌到岀嚟
點包裝好件事好重要

其實歷來好多左膠泛民集會都有潛力升級
遊行靜坐擺學擺工擺市暴動咁樣去做
雨革去到擺學無進一步真係好可惜
要成功就係不斷學習點解之前失敗
而家以死相搏式 屌人唔岀明顯唔work
就要轉方法

其實依家本土派好易比人打殘
個位街政府一句話定你為非法社團你就收左皮

所以就係要諗點包裝
而家玩法就係唔可以露底比人知
我知本土派好多人都一心想香港獨立
既然政府唔比你講 咪用其他方法包裝下
經過呢幾年同政府硬碰硬都知無得鬥
就要諗其他路
就而家所睇 第一步要聚集返所有支持本土嘅人先
用咩方法抗爭 點樣獨立係後話
再互屌唔會屌到個方法岀嚟
只會消磨意志

包裝唔難 最難係點樣防止有內奸滲入
你對外可以講係愛與和平
但內部你係本土派既話你方向就會好明確
所以如果要搞就一定係同身邊既人搞
如果唔係一定會比d鬼滲左入黎

有鬼都唔緊要
本土派最想要香港獨立
咁唔可以一步登天又唔可以講 咁有咩可以做呢？
係唔違反政府機制下
有幾條路係可以打正旗號做
第一堅決反每日150
第二強調香港人優先
第三反對所有同支那有關政策
最重要係勾起支港矛盾
你講身分認同香港獨立廢中廢老肯撚定反
同佢地講趕走水貨客 幫後生優先上公屋
話唔定仲有人幫手
好多人其實心底都唔鐘意支那人
一定要係支港矛盾大做議題先有機會
Eg 奧海城廢鐵 沙田上水水貨客